[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4023)

半大手足又被撚

Fast

也門

新加坡

快刷

伊拉克

唉 無買角大

I love mama❤

也門半大啦 11好無

怕撚左你地4隊 完半場前入多粒好冇

02得唔得

半7全9ok

Approved

屌你老尾 也門8.5s 10抽1 100走數爛春袋

禁屌俾人入屌你老母

lm

買4場半大 全部得一球

死心

半大啦 屌

8888888888888888

我

好多角

伊拉克協議和波

8ccccc

我手多補10.5s 做咩？ 斬手ok?

彩櫻好勁

痴撚線平時又唔刷

8c

你頭先有無出

屌

客勝有1.81

半8全9ok?

攻到咁都輸

半場都唔知頂唔頂到

伊拉克
btw 有冇人知蜜瓜巴咩事

3格易到

8.5 gel？

不如幫我叫多粒波

Lm

伊拉克贏 10 1 100

新加坡入多粒

未中唔洗吹奏住

11.5s都要針？

佢話怒屌11.5

準備半大未

新加坡比多粒

係wo 屌 我仲有應過你

伊拉克巴林係咪打算一人一分做低伊朗

我85b都唔gel
希望半場收到

掛住跟岩蛇首球唔記得角球

刷刷刷 刷你個閪咩

也門13.5大入唔入得過

黎巴嫩

仆街啦唔係呀 伊拉克贏啦

伊拉克有波入我即刻係窗口打飛機射落街

支持

話左三格

屌你個閪咁都中柱

半大先好無

完

乖啦 連續3場開唔到係咩意思

見到d人睇戰績話細 笑死

半場9埋

也門返去訓口廿

伊拉克求你贏

9c

999999999999999999

要踢走伊朗巴林贏比較好

伊拉克嗰場假到 一腳中龍都冇

也門禁屌俾人入

新加坡半場前入多粒 全世界開心

也門咁廢 買錯了

送角

仲有無得追下

9針

阿仙奴9999

唔了

I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤
I LOVE MAMA❤

也門唔入比坡仔入啦

今輪刷番6c搞掂

半大即派

8.5ez

幾多人有聽我講8.5？

咁我放棄算

I

新加坡比多啦

也門想點

你又幾時呀

太易

伊拉克絕殺未

半客Gel

扮野

10c

100000000000000000

希望也門落後到90分鐘先連入2球 咁就會刷到80c

巴打 一齊跳啦

半10全10呀笨

上個post開波前 自己睇

刷你老母咩 半場又輸哂

買左啦

仆街唔好爆我半客啊

佢出咩

CLS伊拉克一球中龍都無 傾好哂和波

得香港大馬烏茲別克開上盤都係2:0

其他亞盃外全部下盤

半大呢 半 大 呢
44個人 22對腳 總共4粒波都入唔到？
踢咩波 你老母閪

8.5

半10

屌如果唔on9走去買盤 呢個禮拜連推十口都得

Bogo 你有出角大咩

屌原來我冇買伊拉克

贏二千 一場仆街也門半場都就輸晒我所有錢

半客頂撚實

半大24

我明啦 佢出10.5細夾

新加坡勁左咁多 以前仲係大腳清 已家勁到!
香港已家仲係大腳清

三格咩賠率？

要嗌新加坡下隊入球了

唉屌 我一唔買個d 半場10隻
我一買乞衣咁乞一隻

也門班冚家鏟幾時死

我了

對面嗰隊西亞波但係東南亞料

派我ok?

伊拉克PLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1球

今日先派完你

成班中東佬鳩叫

我都on9左 完場講

有冇我明tg

有我祝福又贏

取消關注也門瞓算

陰 浪我 if 我又豬

係咁叫你地買

派我

星期六到而家買盤得一場走 其他輸哂

求派

半場又角大

媽媽出左啦 我不用啦

今日派左 有贏聽日再派

敘利亞 屌你！！！入多粒啦

冇出十世水

半10可以全幾多

屌你啦 你有機會對家嫁嘛

打咩交吖
入波你又唔識入
屌

比多2c唔過份姐

求開客主

咪gel 彩！

半大blacklist 唔買了 訓先

點解今日買左咁多場盤淨係贏左36+28

比狗賭啦平半盤

15.5 入大定細好？

飛啦 唔好追

平手盤先係最垃圾

最鐘意賭平半

我仲想買少少16.5試下

11.5s12.5s jump得

亞州波成日半大全細撚狗 咩半12全13都開得出

四場下盤

有冇15.5大

我都心思思 但都係算 難得中首球

想起機
沙地+1 ok?

個on9仔小新搶口到，咪又係賣料狗一隻

who?

2場上盤輸撚死人

有d 道理
都係跟mama 買好d

On9 我都唔買s 對乜家

做咩無啦啦講佢？

Gel group？

買角輸撚死

世界盃翻版
悶到仆街

我買左8.5 9.5 同首球
本身想買埋第三格，買唔切開左波

驚對左佢地

civil war

搵我大佬寶高買料仲好啦

mama可否加我入tg爐

也門cup 呀

你老母 敘利亞 一對一對撚住個籠你笠射 都可以出界 假撚到 比狗賭！！！

屌你全中

呢獲我撐八哥，起碼佢捐左成皮野

我都想入

世界變

sorry搞錯拉龜

摩洛哥9.5s x 新加坡8.5大大力gel

好多燈牙入面

有無tg 爐入

12點買咩

泰國派未

mama開始燈了

cap ed

Wales 尾盤落飛 上船

跟 post 大佬買
mama 唔講啦，一直都有跟
大岩sir d fgn真係勁到

叫佢努力D姐

你唔無mama咩

你擇風紀名？你係訓導？

多謝8.5

要場即場必中 要快

你係邊睇佢出水

gel

1.5.b

00:00

波斯尼亞第一球@1.78 最強重注

上半場入唔到當我輸

即時退出波壇

一係長明 不係長關

100%反手

又黎

麻煩cap低 聽朝俾你地個mama睇 佢條老女人好早瞓

又煩

大岩今日表現如何？

追post 咁岩見到
不過都要自己覺得開到先好跟

3倍幾都好拎出黎講

度左馬未

珍

廢事陣間又話我唔post真飛 d師奶好小氣

其實mama 係咩名

度左
福嘉旺旺

果個乜鬼野嘉欣bb呀。。。。

仲係咪正氣賽馬日？

你想幾多？日本半場500倍波膽夠唔夠？

就係想講呢場

都係個句 波唔使場場買 每日贏1000就夠

贏到錢味正氣

職賭係要場場買都仲可以連推幾十口

最愛一敏 召喚大舌頭

屌 原來係佢 我一直以為係你條撚頭

大岩燈勁中 新加坡2:0

KY:

又中?

我諗都無人會想要個咁on9既朵。。。

新加坡場波只會有角
定律唔會有波

你條報假撚

快刷啦 我真係剩係買左第三格

11.5?

yes

有冇人要左威爾剛

報撚完假未

台北個種廢

點撚樣 ？ 傻撚

-2

Gel得啦

台北

1111111111111111

快比多角

11ccc

也門入味

即場有無野好追

15.5s可入？

久攻不下
買角算啦

再加注

即場新加坡第2球@3.70 超重注

Ky今日贏幾多？

快到

0:2

0 2

屌你姐係伏黎

中左啦

也門。。。。

中

也門隻廢

次次都買唔撚到

今次5秒都無又爆1球 岩蛇勁到

坡狗

請不要放棄刷角

咁都入

佢依家唔玩反水

招牌動作 以為擺粒膠出嚟好型

細波剋星大岩蛇

也門俾人黑

易到

你仆街啦也門

發現你真係識d野 喪失語言能力咁

佢真係順到癲

俾人踢低無吹

果然我無睇錯泰仔真係100%波

新加坡無敵gel了

也門種廢好彩跟到岩蛇第2球

姐係無睇場波

我岩勁到

佢一出即入點跟

契爺我了

半場前買左。。佢半場前已經講緊

0-3？

幾時講 我睇唔到既

啱啱追和臭閪日本仔

500波強

贏完委內輸返也門

好似上個po 有人仲笑佢鳩up

U21 半大24

即場也門第3球@1.96 最強重注

咁鳩up同中唔中係無關係

一中龍就入
也門唔打龍？

買佢平半 半場比人炒4球

新加波又第3格角大.......

15射輸緊

唉，我跟了
大家我跟喇今次

快d比我中左個邊個首球先啦屌

即場也門3:2波膽 宇宙級無敵重注

也門應該入返球掛

契爺我

正定反大岩蛇

幫你叫到食兩注

也門32 派1000000

數牙數牙

大岩哥 大岩神
我希望你係正手

無人估到

U21半大捐錢！

中咪正手囉

契女

輸半都偷笑

U21又唔入波

我覺得佢應該係職賭
全職研究果種
邊有可能準到咁

咁在意正反做乜 正既會唔中 反手可能都會贏

角球停經咁停

佢有時反有時正好撚煩嫁

波po之前有人玩ng 100推上10k添啦 咪又係講運

買少少14.5細囉

11.5s頂唔頂到

諗起得蛇

阿曼2:0 10抽1 100
3:0 抽2

刷多2隻

Ok

我而家100推到上3k卡住左

12c GOALLLLLLLLLLLLLLL

11.5 cashed

0030 ???

中番注憤怒注開心哂

佢ng9up

彩蛇轉數快定點

波斯入未

也門真係唔似入到波

也門有冇面子球

克羅友誼波會唔會撚狗

新加坡會唔會好似D東南亞野咁後段無氣

主入未

沙地+1
北韓+1
克羅2.5b
黑山2/2.5s + 無波入
易食

-4c

咁撚堅

贏緊2粒點輸

也門下一球
加好兄弟星x力蒲頭
十抽1 $200

啱啱先發現中立場踢？

憤怒注幾倍

有

新叻波俾左幾錢 球証

記得好似係澳假 入7球 估中哂次序

假到

LM

主cup

嘩屌 痴線

發夢

也門ng100%

Bale朋友隊角大1.65點買

波斯 入波未

12cccccccccc無咁傷

沙特大波

半10全14ok?

其實我覺得也門好慘
刷左10 角都無回報仲要比人連入兩粒
包尾果舊垃圾都可以反彈
呢個世界係咪真係咁唔公平啊？

同香港一樣

玻狗

ok

有無人要沙特

惡人當道
義人企出黎就落地獄永不超生

齊心數角 dllmdllmdllm

發覺澳彩都幾燈

仲未數夠 你入左咩

馬會先燈

也門會唔會輸多粒。。。

U21肯半大未？？？

似

岩蛇加注未 ...

妖 香港日日都係咁
連場波都係咁
唔撚睇啦

有冇波斯手足

亞洲波真係唔撚洗睇近況，新加玻咁撚廢都可以作客贏波

威爾剛

星國

70分鐘 無入球已得返咁少水位
唔多睇好

岩蛇對家

首球

要左新加坡

刷多1隻

12.5s都要輸

含撚啦也門 斷腳死啦

又三格

u21識閪踢波咩

也門ng加注100%

13.5

B?

比角啦你老母 我15.5呀

U21半大未？

黎巴嫩點睇

半10全12

食角

S

睇左睇 難d

刷多隻 求求求

無啦 馬會既中位數好撚癲

-1主

不敗了 多謝大岩蛇幫手 追突返黑鬼盃

買到咁大

半場十個 下半場加埋有20角先合理

曬咗$300

13333333333333333333333

屌 15.5 一買完就冰角

1:2?

巴拉龜輸控球即場升讓一球

13c?

依家日日冇開即場嗰啲
等馬會派錢都要等2粒鐘

13/16

13.5-1

呢啲比賽拎黎追數

-3

因為我on9

16C完場派2個100

呢場U21妹到喊人地個d跑上跑落唔停

我早兩日買左獅吼盤 就知有d野都係曬下好

算啦 咩聯賽都假波架啦

客入首球就ok

連續兩晚角大，馬會破產

沙特

有16c 派$100 頭10

應該無問題啦

Me

今日大岩仲出左咩。未得閒追Post

阿曼比多一粒

一齊屌

夠假啊嘛

頭先咪友左兩場角大lor
最唔似呢場反而大到

無人理 訓

16c我都派200
10 1

好在我係post波見到d野 即刻反手

OK

好

我睇唔到

阿曼 仲未入波

ME

個個都依場追數

想要德國

津巴布偉窮到仆街喎

白鵝可以嗎？

買咗馬達

1-2

1:2

唔要叻哥？

也門goal

追番摩哥6.5b 欠一同on9 10.5s呢場

又中...

大岩

真 下下幾百萬億都輸

大岩蛇！

冇盤買𨶙

大岩蛇又中

也門踢到咁既閪樣都入到波

大岩蛇

阿曼比多粒我

岩sir收埋左份劇本？

角大16c
角大三條件
落後有希望
有時間
有攻力
我幫你地叫

想要埋14.5

格仔半大ok?

2:0 加抽多個100

最緊要攻得密

有無咁撚勁
今日一個carry成個波台

Gg 中也門3格唔中u21 high big

我岩

大岩今日正手？

01:00 Breaking news

也門準備5分鐘3球反cup

嬴錢真係好撚易

入我群組

低調嬴錢

召集1點角大黨

出珍飛味

第日又西一日
長閒長關

冇買 鳩吹

格仔咩陣

牙血叫角

出場水睇下先啦

日日9up 總會有機會連續9up中幾次既

估你買白我fg

真心想問你
你啲ng突然咁撚準
有乜心得 分享下

角牙3c快！

咩群組 想g

好彩也門入返球差啲收皮

場場都無限角咩 in馬會中位數 we trust

角牙角牙

前幾日連燈12注

Link?

13 啦喎

14！

救下人啦

國師?

咪咁撚懶啦

12.5 收米

阿曼入多粒

也門反cup 派 10000

ys
10.5s on99

邊隊叫breaking news

超級角牙

阿曼

正啦

不嬲都笑鳩d高追大低追細既傻鳩

收到wind星力差手足幾十個潛左水

大岩條野breaking

笑我

岩蛇88

叫多次 3c dllmdllmdllm

估岩蛇出白我fg

因為比你屌得多 個屎眼鬆晒

14c goal!

岩蛇早小小。ok?

比多一粒我阿曼

收錯啦

佢打算想行yy 條路

琴日都爆左場無限c啦 今日仲會有咩 賭得馬會精選就要諗下佢點編排比你

也門完未 13.5s頂得好辛苦

冇啦 黑哨球證

已經行緊
所以差人幾十個潛埋水

仲玩盤嗎？

求其揀場訓 聽日又無波

屌你老母啦

01:00

黎巴嫩半場主勝@2.40 超級重注

個tot做咩係咁報假

跟大岩蛇了

記得狗會開過場中華台北女女 對支那妹讓+4 幾時先再有呢啲賭

拜姜下盤 毒你

做咩姐

痴缐的

其實賭錢。邊有可能負錢

快啲入多粒啦阿曼

一路到係報假人

好撚記得果場係1-0

U21半大未

一場收三注，有早餐食了

開唔開到14.5

佢之前個tg channel收左皮未

阿曼入多粒收工啦

格仔陣

14.5s 15.5s gel

完半場了

Fuck得3角 下半場

大岩蛇正定反

想我開番？

13c ft

新加坡嗰場個球證狂比人屌

勁到

阿古蛇。我了

波仔黑到

食黃金都得啦

自己又贏 又呃埋手足錢
依家去左亞魯亞圖做地皇帝了

冇

呢啲好撚好賭

比多粒啦阿曼

阿曼冇啦屌
上半場十二碼唔入

10蚊都搶

摩力？

格仔定格魯吉亞

威

後備都無佢

推人唔俾十字
龍飛身撞人又冇
新拖時間當睇唔到

分分鐘依家聽緊歌跳緊part 舞

全下盤

早餐食10k

Anyone 跟左？

出撚左線 友誼賽都係操下個態

克羅點買

想跟大岩蛇

好似話包養左次個土著靚女

半個月輸2k 不賭了
月尾出糧 每天$100 利物浦冠軍

兩日我賭4場only 唔好場場買

訓教注 斯洛伐克減號 希望中 88

格魯吉

我都訓 叫到好累

我城冠wo

晚安 愛你

李斯特城

識波。。利物浦前場三條撚屌仲頂唔到幾多場啦

一注都2k啦 有賭未為輸

佢不嬲係講緊李城

有25倍派錢

gay

今晚見識到大岩蛇

連燈12注都有fans係有原因

ajax歐冠！

兩場下盤 黑山白俄兩隊垃圾都出唔到線 克羅個場出線就收主力

搞撚左7分鐘 補4 on9波

汁下後防可以嘅

長路好追
一係成日中 一係成日西

我屌一球都無

下 唔係友賽咩

咪就係友賽練兵

9篤

克羅-1穿大岩水

跟 細注

用利記英超換香港

可以

幾個當年冠軍要將走剩華dee終於迎來第二春

通常咁都會jump

沙特77777

買大開細

閪班牙幻幻係咪穩？

呼籲下跟你贏錢嘅手足 捐啲錢出去幫下啲小朋友啦

黑山坐和望贏啦

克羅半場先買角

角球又要等幾個鐘先派了 狗會要計

德國腸讓到2 2.5

可以啦，意粉都9:0

荷蘭00

比荷蘭叻燈

好撚假

沙特條友推完巴拉圭個人之後就禁制開始攻
頭果廿幾分鐘仲練緊波

波黑護空門

黑山

北愛好似唔差

1:0

黑山goalll

作客都兩粒 主場應該3粒起跳

克個場點買

skip

白俄屌咩

角細穩

黑山準備456

仲係一球都無

波膽1:2 唔洗驚

馬達加斯加5-1

黎巴比力

白俄

黑山都有出頭天

黑山谷住如住

針

黑山！

主場

2-0

比英撚羞辱完 要出火了

搵隊白俄出氣

買下盤又開上盤針

波黑快啦

上盤開下盤

黑山都咁勁

買撚左兩場平半上盤全針
買唔切黑山就秒兩粒

話咁快2-0

買左黑山 X 克羅地亞

唔係要針克羅地亞下化....

谷撚咗咁耐返主場 大炒格

唔怪得澳門死都平手盤

all in荷蘭

仆街 友誼波都咁落力

以色列？

巴打真係有人買中黑山？

克羅入波未呀

狗會都叫人買

屌你唔撚係下

Jump

0-1

0:1

俾人入

屌 針

痴根。。。黑山勁撚到

全替補你屌埋我個份 得2主力

我發現格仔好鐘意比對面入先

克羅屌

俾人入就刷角啦

CLS 又係大熱果場唔中

角大入得

串左下盤

又開高水fg

克羅無世一咩屌

Spain la

同路。。

屌你老母 岩岩買也門fg600$ 10秒就輸左
今次買克羅上盤 又要叫
點解咁黑架

估唔撚到黑山

巴打慘

波黑幼幼入未

Jc 1.78下盤 唔好買

估唔到黑山咁撚勁

黎巴嫩快

屌返兩球

克羅1.22 ng

又輸

希望齊中

黑山勁撚到

克羅換主力刷角啦

U21廢青入波未

克羅2:1 3:1 完

格仔角大

對家 2：1 3：1 就真

貼埋陣 克狗收主力都冇人信

3:1

兩翼起飛未

黑山入未

1.78下盤

1-1

勁了1-1

高水下盤唔到你買
低水下盤比你買開對家

咁快追番點頂

出副選都讓1/1.5

德國轉盤未

白痴入未唔入空難啦

10.5即刻變8.5

荷蘭無人支持？

克羅4-1 派2位手足一支寶礦力

黑山by?

真

黎巴3:0

上次克羅又係先輸1球再反Cup
劇本悶到

波斯想點

克角 針

克羅追和靠og

西班牙幻幻

gg啦 白俄

波斯

沙特nba未

黎巴入未 想睇大岩蛇中

威爾剛又中

小朗朗秒GOAL！！！！

Taiwan 5/5.5b fast

葡萄幻幻易到

有冇人懶獨特要以色列小朋友。

巴打 召喚 再講多次

波黑食屎大

對咗 未過以小 唔差 幾穩定 我有西班牙情意結

沙特8.5 gel

大岩蛇入波未

沙特入波

克羅連角

波黑比返半格黎

黑山入未 黎巴入未

格仔入未

大岩蛇針

今晚3點45分點部署？

黎巴嫩入未

10.5s

克上盤！！！

克角細易到 半5全5

一定大啦

冰角未

24 岩蛇

波po角神們出水未 即場點部署

格魯下盤

巴龜3碼中眉

好靜

5角呢啲位 真係好濕鳩

C朗U21勁到

友誼波都唔識入波

德國三格?

以西半大已閪

瑞士u21有無同路

半大了

閪班牙幻幻已閪

沙特烏龜兩邊鬥廢

西班牙廢撚到

黎巴嫩入啊啊啊

西班牙半大1折出售

有無水追下數

格魯俾粒嚟

白鵝唔入就空難

摩洛哥9點踢完陣間又踢？

2:1

俄羅C 1:0

2:1 克

8.5b都驚開唔到

抖左幾粒鐘踢得啦

快d2:2

入埋波

賽前仲-4 無連角都針

點解有2隊摩洛哥 無知一問

鐵人

666

7c

7777

九回墨閪

最撚古怪係作完客再飛返主場踢..

黑山入多粒啦

會唔會係曼德拉效應

B隊

發覺幻幻goooooo

法國細路半大 盤

黎巴嫩入未呀屌....差你炸屌你老母..

1日踢2場都大炒

屌 串左西班牙

德國強陣

刷多3隻

克羅可以3-1？

10 c先

瑞士u21比次機會

克羅11c ok?

有冇水 要錢買gear

格仔Ng 快收錢

唔會啦 大細一早開2.5/3

瑞士法國細路半大
法國細路盤

克羅入未

pps而家入都係45分鐘入數？

荷蘭有迪比同韋拿老母?

西班牙幻幻 1-0

求你克羅入多球

rebic 個傻閪勁撚獨食

好似係

Croatia和主小gel一下

屌你老味克羅穿未呀

快啲啦克羅

外圍d讓球盤成日都出得咁準，次次都好難穿盤，wtf

克羅格魯快刷

客夠薑就入一球爆我和主

穿盤咁難

比多2隻角 感謝

克羅地亞快啲入一球

屌 10c 嚇撚死

手足叫多c

無左大岩蛇唔識賭球

10c cashed

叫多c食糊

11c

黎巴嫩唔係咁老襯呀嗎

高水 10.5 開埋 恭喜手足

又有無人跟到

黑山半2全2

4倍11.5買唔到屌

咁都開到11c

300或以上即時

格仔…

今年我真係好燈，買上開下，買下開上，唉唔玩了

12c

非國杯買利比亞？

咩話 12

12c...

瑞士幻幻同成年隊一樣咁仆街 又呃我半大

12 添 呢場閪波咁都12 角

13都應該有

Cls比多粒啦格軍

13c

哇

13C
又第3格

屌呀

最閪係克羅地亞半格都無

14

14c

早抖

離撚譜 咁都開三格 14

14!!

派？

14c dllm

多手串埋龜大波

真係半大

又話兩日只賭4 場

半大

真係呆撚左
最慘開波買唔切

兩場幻幻絕殺半大 正氣到

垃圾克羅地亞

走地買11.5 12.5 個啲真勇士

前面0:1叫左你地入

真係21 31

買三格個啲抵佢贏 尾段咁連

主有無絕殺

上盤咁都針

3:00買咩

仲以為10.5 開唔到 hea撚到客又唔落底

嘩 法國

克羅

痴撚線 瑞士半主

瑞土 幻幻正氣過大人

Cup埋

刷到咁都無絕殺波..

最唔似嗰兩場就3格

出左7注全中都無人理
派又派左 有人問買咩問完啲人又唔買

買法國幻幻

屌 法國

入左9.5 即場仲諗住補細

出埋第八口

細細個就踢假波 大個仲得了

各位手足
星期五見

星期三四無波

訓啦 7點半要起身 連續兩晚都咁夜訓

我買10.5 差d想跳船

嗌左成場格仔軍，諗住輸半算執返身彩

點，原來撳錯左制，買左下盤

但有少少想睇荷蘭

3點買咩

恭喜晒

瑞士真係比左次機會

聽晚嗰啲垃圾波

上盤開唔到要屌死個on9 rebic

荷蘭 德國 威爾斯邊場似角大同角細

改唔改返名叫IU扮燈好

坦桑有無同路

北韓咁都00

波po 垃圾巨龍在不在

威爾斯串比利時

利比亞高水半一

同路

屌你老母改咁多名把撚咩

真係第一次聽

閪班牙小朋友穿盤

轉運

我上半場已經屌左好多次單刀唔入，Last 10mins 仲見客隊狂攻淆到仆街。。。。。。

坦桑尼亞

德國穿盤有無問題

德國大炒格

1001